813機場其實並唔係咁大件事

個人淺見
813機場對我地嘅影響其實唔大，宜家應該focus返黎緊嘅行動，盡力谷816, 818 等嘅參與人數
點解唔係咁大件事：
1）抗爭陣營內分裂
因為本身陣營內對於抗爭行為嘅接受程度或者理念本身就有一個光譜（我唔覺得可以純粹2分為和理非同勇武)，有紛爭係正常。總之繼續堅守不割原則，有分歧嗰陣用提點語氣唔好互屌其實就ok。琴晚嘈完一輪之後，今朝睇番我地陣營內輿論其實普遍都守得返不割蓆嘅原則。所以琴日搵幾條大陸佬搞場大龍鳳係無打散到我地。需唔需要道歉呢樣嘢亦唔需要討論太耐，其實道歉與否呢樣嘢輿論亦唔會講好耐。道歉亦只係做公關，最緊要唔好認為咁樣係割席。
2）國際輿論
睇番twitter reddit 外國人民根本唔係太care同唔會追得咁貼，大部分人都仲share緊啲舊片同普遍係支持緊我地。外國政客亦都好明顯做緊野而唔會因為呢單小事有咩改變。

3）禁制令
唯一實質影響就係張禁制令可能令到一部分人驚而唔敢出機場。
個人覺得機場活動要暫停（一定唔會多人出）
全力谷818
再搞機場嘅活動要多少少時間醞釀同討論

歡迎討論
不割蓆 兄弟爬山 各自努力